真係好撚憎大陸人

班死人大陸人究竟幾時絕種
真係好撚黑人憎！！！！！！！！！！！！！

就算係細路都冇一個係無辜